<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cơ bản về VPC Networking trên AWS  on Restrict User Permissions with IAM Permission Boundary</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Cơ bản về VPC Networking trên AWS  on Restrict User Permissions with IAM Permission Boundary</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Apr 2020 00:38:32 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tạo IGW và Route table</title>
      <link>/3-create-vpc/3.2-internet-gateway/_index./</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 07:33:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>/3-create-vpc/3.2-internet-gateway/_index./</guid>
      <description>Sau khi tạo VPC và các subnet, bước tiếp theo chúng ta sẽ tạo Internet Gateway , tạo và cấu hình Route table. Sau khi hoàn tất các bước bên dưới, chúng ta sẽ có kiến trúc như sau: Tạo một Internet Gateway   Truy cập Amazon VPC console.
  Trên thanh điều hướng bên trái, chọn Internet Gateways, Create Internet Gateways   Đặt tên cho Internet Gateway là Internet Gateway.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo Security Group</title>
      <link>/3-create-vpc/3.3-security-group/_index./</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 07:33:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>/3-create-vpc/3.3-security-group/_index./</guid>
      <description>Ở bước này chúng ta sẽ tạo 2 security group cho phép thực hiện ping và ssh để sử dụng cho 2 máy chủ EC2 nằm trong public subnet và private subnet.
Tạo Security Group cho máy chủ nằm trong Public subnet   Truy cập Amazon VPC console.
  Trên thanh điều hướng bên trái, chọn Security Group, click Create Security Group.   Trong phần Security group name điền Public subnet - SG</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo máy chủ EC2</title>
      <link>/3-create-vpc/3.4-create-ec2/_index./</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 07:33:41 +0700</pubDate>
      
      <guid>/3-create-vpc/3.4-create-ec2/_index./</guid>
      <description>Ở bước này chúng ta sẽ tạo 2 máy chủ EC2 ( EC2 instance ) như kiến trúc dưới đây.
Tạo EC2 nằm trong Public subnet   Truy cập Amazon EC2 console tại địa chỉ https://console.aws.amazon.com/ec2/.
  Trên thanh điều hướng bên trái, chọn Intances, Launch Intance.   Chọn Select để chọn Amazon Machine Image (AMI) Amazon Linux 2 AMI (HVM), SSD Volume Type.   Giữ nguyên lựa chọn General purpose t2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>